\newpage
	\thispagestyle{plain}
	\begin{centering}
		\textbf{\MakeUppercase{\judul}} \\*[10pt]
		\textbf{\large{TUGAS AKHIR}} \\*
		Diajukan Guna Memenuhi Salah Satu Syarat \\*
		Memperoleh Gelar Sarjana Komputer \\*
		pada \\*
		Bidang Studi \bidangStudi \\*
		Program Studi \prodi Jurusan \jurusan \\*
		Fakultas \fakultas \\*
		Institut Teknologi Sepuluh Nopember \\*[10pt]
		Oleh: \\*
		\textbf{\penulis} \\*
		NRP: \nrp \\*[20pt]
	\end{centering}

	{\noindent Disetujui oleh Dosen Pembimbing Tugas Akhir:}\\*[20pt]         \pembimbingSatu \hfill \hfill .......................... \\
		NIP: \nipPembimbingSatu \hfill \hfill (Pembimbing 1) \\*[20pt]
		
	{\noindent \pembimbingDua  \hfill \hfill ...........................}  \\
	NIP: \nipPembimbingDua \hfill \hfill (Pembimbing 2) \\*[20pt] 

	\begin{centering}
		\textbf{SURABAYA} \\*
		\textbf{JUNI 2017} \\*
	\end{centering}
	\cleardoublepage
